DQ後論國民身份。長毛：你點樣唔做中國人？

由於本土派同泛民已經大和解

呢個post再屌長毛既一定係五毛。

呢度大把假洋鬼子, 英文199 當自己係英國人

唔係英國人係乜？

國籍同種族係兩回事

搞錯

冇中國呢個種族

叫大家學好d外語姐

係英國人，不過局住留係香港俾中共撚狗咁撚

根本就無中華民族呢個種族
(56個種族加埋一齊)
可加可減機制
其實係基於咩加埋一齊？

蒙古 西藏 新疆 都係中國人
全世界都係中國人
地球是中國的